一齊估下林奠會點拆招

聽日台灣就會派人落黎押犯
估林奠一定會唔交人
理由係台灣人員係香港呢邊無執法權力
但蔡英文呢招係將公義凌駕政治
用“誠意”希望可以促成司法互助
從司法渠道得到證據同囚犯
所以林奠拒絕一定要有充分理由
估計都係話同台灣無司法互助機制云云

我開始係到諗 聽日陳同佳會唔會係被自首番大陸呢？出獄後逃去並且即刻番左大陸？

但大陸同台灣有引渡協議

一定講啲混餚試聽既理由黎唔交人

政治淩駕初心

咁睇怕陳生都凶多吉小

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

可能比條lan線佢係入邊自殺

佳佳被自殺

佢混淆到香港人
混淆唔到台灣政治精英
冚世界抵佢柒

應該會冷處理 繼續出聲明重彈舊調，符合淋病政府風格

林奠出黎鳩up兩句拒絕(橫掂柒開)
過兩日搵兩個公安/黑警夾佢去台灣

其實混餚到台灣班愚民就得...

今晚被自殺

呢個似
還惦都柒

強制送中

陳同佳過唔過到今晚都唔知

可能政府搵人扮手足私了陳同佳，再扣罪名比香港人

陳同佳被自殺咪得，好易拆

今晚用USB解決陳生

疑犯畏罪自殺
結案

唔理，由陳同佳出獄

首先唔比台警入境
同時將陳同佳送去台灣
去到台灣唔比佢入境比人
話拿我而家將個殺人犯放係你屋企門口，你唔係唔捉掛，逼台灣要係壓力下捉佢

台灣有人mon住，應該唔會比架機boarding

咪彈比中聯扮黃智雯代答，
你覺得佢仲可以做d咩。

陳同佳唔可以被消失...實會好爆

Lan線準備

有機會

呢個有機

不如估埋浮屍定跳樓？

呢個應該係最穩陣嘅做法，又交返個波去台灣

我會唔會幫左政府去諗解決方法

Lan 線

係 扮聽唔到 扮唔知道

或者話已經book好哂機 安排好哂
台灣突然咁急所以改唔到plan
依原定塞個人過去

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

無事，大家都諗到嘅，反正原本都打算掉過去

邊間航空公司車佢返台灣呀

引渡就要香港法庭vs台灣法庭

唔好玩啦 兩岸三地/全世界睇實你壇野點拆
你搞唔掂就殺撚左佢算9數 衰撚過大陸

777都7開 唔爭在今次 變成7777

你估台灣當香港咁陽光司法咩 雖然恐龍官為數不少 佢依家就係話要去香港蒐證之後先可以開始個legal process 就算大粒墨喺台灣 檢控官都要派人黎香港先得

我估計
其他林鄭揀邊樣都死

最大可能係第4個劇本
搵人著黑衫扮示威者打死佢
咁就一下令到d人覺得台灣有問題 同埋示威者唔受控制
早排已經係咁話會驚有人打佢既風向

咁佢就可以雙贏

香港係黑警有問題姐
法律仲係亞洲第1 同新加坡一樣

強烈譴責台灣干涉香港內政

林奠:公義凌駕唔到政治係人都知，唔得咩

可能阿佳一放監即刻比班黑社會老笠左

變左個人肉波波

林奠：邊個入境就直接送中
你大我呀.jpg

一出門口過馬路就俾車車死啦 車死有新意啲

屈佢承受唔到壓力自殺

今晚，陳同佳必須一死

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

國台black bloc斬死陳同佳

有時真係忍唔住笑

一舉兩得

會唔會突然加監 , 坐多陣

國安*

坐左幾耐

唔好幫佢諗計

其實好易拆，真係好撚易！
係放監前，搵人係入面玩圍毆
咁緊係話佢集體毆鬥，加監啦
再嘈掟佢坐單人臭格
然後回覆台灣，因為要加監，此事暫未能商議
跟住一直loop落去

你覺得台灣會比陳同佳入境咩
搵蝙蝠俠捉佢呀？
懶醒

護旗手國泰

根本拆唔到 無人識拆

坐護旗手國泰直飛台北，掉喺關口前面等台灣佬自己執

唔回應就係回應

四個月黎都係咁既作風啦條撚樣

叫狗入去答9佢非法集結咪得

唔比你落機 機都取消埋你

唔洗幫佢諗
聽日等食 花生

拖 監獄入面表現差 加刑

林鄭諗唔掂上黎開po叫人幫手諗

分化L你好
Blocked

拿，講埋最後個句，食埋個宵夜，自己搵條靚d既

利：鳩up

用緊急法將陳同佳送中

台灣果D人會唔會連境都入唔到

係咪諗唔計要連登仔幫你諗
唔會幫你

用"自己方式"返中国->被叫雞->被中国法律判死刊

禁止入境是表現實然主權

班高官諗唔到計就上連登問

我諗到計呀

今晚3點 走甩佳仔再被自殺

唔好比我批中呀

專登搞到台灣啲人
一落機未正式做入境手續
就已經喺機場巧遇陳同佳

唔駛幫佢諗

可能會拖字訣，又擺埋一邊唔處理

陰謀論 接出來

大粒墨 見到好多人 大壓力之後自殺

/ 車禍（參考戴安娜王妃）事件

出獄前一晚送個鞋盒比佢
入面擺家人照片
上面放住一條lan線
自己識do la

依個都可以

取消得哂咁多班機咩

再唔係咪告佢私藏橙酒/賭博工具/煙仔，或者打交，加一個月監

屈陳同佳係黃絲
再告暴動罪唔放住

照交人再派幾個探員跟埋過去

被自殺 +1

本身留係台灣都未必會判死刑

而家黨要人死 人不得不死

佳佳今晚玩躲貓貓而死

777咪又係問西環果班小朋友智將

林鄭大腿張開
然後一車車連登仔排住隊輪姦林鄭
林鄭因此得到贖罪嘅機會

台灣搵人搭飛機黎香港
香港搵"人"押佢到閘口
飛機門前交收
咁得唔得

台灣係中國領土 聽日陳同佳比人捉上中國判死刑

文件呢？
無官方文件點證明佢就係陳同佳

陳同佳留遺書，遺憾未能自首，自殺了

可能引咎辭職，不為黨添煩

靠粒大墨

柒婆已經安排咗安全屋
如果短期內有乜色衫打撚死大粒墨
咁原本魔警既罪孽無啦啦揹多條
安全屋根本就下策中既下策
連暗中送走或殺死大粒墨既操作都無埋

醫好淋病
再生個龍種

【最新】特區政府：台灣無權派員來港押犯，認為這等同跨境執法，完全不能接受

Blacklist左既人上到機咩? 認真問

佳仔可能被獄友打親 要觀察多兩三個月

個咩要幫佢諗
人地有人上黎收料諗計

全世界都知佢願意自首，點作得出一個合理原因話佢畏罪自殺？
怕就係怕佢被暗殺啫

估左一定唔得 請到幾撚正義好撚正義
但都唔配合人地 又話人地唔收 而加人地黎收啦 又唔比

特區政府聲明全文：

對於台灣政府十月二十二日表示希望派員來港，將出獄後的台灣殺人案陳姓疑犯押解到台灣，特區政府認為這等於跨境執法，不尊重香港的司法管轄權，完全不能接受。

台灣執法當局在香港沒有執法權。陳姓疑犯是台灣通緝犯，今次是自願到台灣自首。他出獄後是自由人，特區政府無權對他施加任何強制措施。他可在自己選擇的人的陪同下赴台，台方在他抵埗後可將他拘捕。台方若願意處理陳的自首，應立即取消對陳的入境管制，才不會令通緝令自相矛盾。既然陳自願自首，何來逃亡滅證之嫌？

殺人案發生在台灣，死者屍體、主要證人、證物及相關證據都在台灣。台灣對本土殺人罪行絕對有司法管轄權。陳既然自首，台方應先接收他，然後主動對他訊問、蒐證、起訴。在港方的證物方面，除了陳自願帶往台灣的證物外，其他證物，港方會在法律容許下盡量配合台方請求，根據程序處理。

對於台方提出以司法協助來處理陳案，特區政府認為只屬借口，與自願自首無關。過往台方也與其他未有司法協助的地方處理過相類似個案。陳今次自願自首，又是台方的通緝人士，可以完全在司法協助以外處理。港方提供協助，是基於陳的要求，也必須在台方尊重港方的法律及制度下進行。

對於台方強調港方可以處理陳姓疑犯的案件，我們並不同意。特區政府多次重申，香港律政司已就台灣殺人案充分及全面地考慮了警方的調查及全部所得證據，在香港只有足夠證據控告陳姓疑犯清洗黑錢罪，沒有足夠證據控告他其他罪行，包括企圖謀殺或所謂「蓄意計劃殺人罪」。任意要求檢察機關在沒有充分證據和法律基礎的情況下提出起訴，既不負責任，也不符合秉行公義的原則。特區政府這個立場清晰，並始終如一。

過去一年多，港方多次表明樂意向台提供合法可行協助，以便台方調查台灣殺人案。我們更在今年三月正式向台方提出派代表團到台磋商殺人案的協作安排，但不獲正面回應。對台方至今仍然堅持香港無意受理，這不反映事實，特區政府對此表示失望。

特區政府強烈反對台方妄指陳姓疑犯自願自首有政治圖謀。由始至終，特區政府皆盡力為受害者伸張正義，也認為陳姓疑犯今次頓悟，決定自願到台，可令公義得以彰顯。特區政府相信若台方真心秉持公義，應務實處理，不要將事情複雜化，案件希望可以有所進展。

點解要幫佢諗
諗到條好橋咪益左佢
得唯一一條橋
lan線

其實交人有實際損失咩？最多俾人笑下
會唔會照交人俾台灣，跟住扮冇事發生，記者問到咪好似平時咁鳩吹囉，政府慣架啦

陳同佳或成最大贏家

blacklist左
好似登機證都唔會買到

訓教 聽日睇好戲

其實都幾難搞
共產黨想快啲完左一條戰線
呢家又起一新戰線

其實好簡單嘅咋
當一架飛機飛任何一個國家嘅國境
嗰個國家其實係有權知道㗎飛機入邊到底有啲乜嘢人
唔俾你降落已經可以
不過呢
支那一定會出賤招

唔洗聽日 政府回應左

樓主 講撚中晒

點交先？

上唔上到係港共話事，因為香港內佢地大曬，有咩後果其實已經係後話。問題係入到台灣夠膽降落嘅話後果就唔係咁簡單了

我係林奠就留日本留多晚射個波俾張建宗
有乜決定都係佢做嘅唔關我事

政府慣例啦

呢個最"合理"

呢個回覆估撚到啦 仲有大把野睇

上機都唔比喇

港府就係唔想留佢
亦都無'法理'基礎加刑

但咁咪loop翻去假自首

其實陳同佳都幾慘
無端端被人政治擺上台
仲可能無端端要被自殺

如果逼陳同佳偷渡去台灣又點處理？

咁就可以大條道理拒絕入境啦

咁偷偷摸摸黎做國際會點諗呢

依家都幾尷尬
到時真係點樣去拒絕陳同佳入境
普通人既觀感就係：殺人犯送上門 冇理由唔即刻拉佢返去審

其實航空局只要唔比班機降落就唔會入到境

要睇蔡英文功力
點樣唔比港共借台灣過橋做下台階

要檢討

中前半part 姐，好多人都咁講

陳佳被自殺
希望唔中

請個大陸人扮「憤怒的市民」，然後趁運送牙佳途中...

唔洗估喇 出左聲明了

中

不如你返冷凍倉再長眠唔好出黎柒

最後押返大陸[幫]台灣審了事，之前海外台灣人電話詐騙班大陸你都比支那格硬夾返大陸，支那不嬲話台灣係佢竾方，咁送返支那審都合邏輯

最後自己方式番大陸，因為台灣係大陸既，所以有權係大陸審訊。

又要燒又要有底線 咪最終失敗囖

安全屋被畏罪自殺大唔大機？

又要燒又要有底線 咁燒黎為乜？
參考下人地智利先啦

打錯，對唔住